廣東海文宣組準備！

大家行緊既都知，廣東道係最多同胞既地方。

唔想就咁行完既，一齊拎啲回收左既Poster過去用普通話派比佢地同解釋！

影響得一個得一個

仲有元朗同上水既拎埋d 傳單返屋企派比d 自由行

我無野講

去就去天星碼頭果邊
不過頭先有狗 而家唔知
千祈唔好入海港城
海港城d呀頭高度關注緊大家

我地有野講！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Push

大家都係百越族